香港地 有咩藍領工係有前景

地盤又愈嚟愈少
咩髮型師美甲師咖啡師唔係做到最top連20k都搵唔到
飲食依家都收埋皮
到底有咩好做 係咪想逼死香港人

殮房長做長有

髮型師無20k?

外賣師gogogo

點會冇地盤... 大把樓起

早幾日同樓下髮型師吹水 佢話佢做左咁多年都係20k左右
佢有d徒弟差唔多十年經驗去左速剪到做 15k都無

物管巴 我都想轉行做物管
其實我都唔係話好熟行情 聽過個師傅咁講

你個fd一句代表哂成個髮型界？
係
呢行好多兩皮都無
但亦有好多搵四五六萬甚至更多
呢行除左睇你有無技術之外
亦睇你識唔識同人溝通
同肯唔肯學新野
至於速剪就唔講啦
收人60蚊十五分鐘有15k算係咁啦

其實我都係想轉行去物管

樹藝師

我有追你post呀
我都想入行

車房 水電 三行

好彩同我吹水個個係Kim Robinson

哦

香港人喺香港已經冇前途

冇做開 入行價12000 - 13000 你ok?

12000比我入到行我即刻狗衝啦
我讀科垃圾science咩都做唔到

咩髮型師美甲師咖啡師唔係做到最top連20k都搵唔到?????? 你知唔知咩係最top? 知唔知中環最top 果個髮型師幾錢剪個頭？

唔洗Kim Robinson咁高級都大把啦
中環果班洗剪吹男500 女900
果班起碼搵5萬up

25
有3年因為情緒問題做唔到full time
依家解決曬想從新出發

12000我無問題呀 但唔係讀依科＋無經驗邊有人請